覺唔覺打機勁既毒撚好性感

認真打機個樣

真係好撚性感

其實雷哥唔差

用棉花棒小心翼翼了佢啲耳油
用佢啲耳油嚟搽麵包 陣陣鹹香味

你真識食

神j奇

btw耳油係苦架

無曬毒撚